大家信唔信面相就睇得出你係咩人

例如富貴 窮 奸 好 打工相 老闆相

viutv 點相 有d都幾準

信
啱啱幫樓主睇完
油頭毒撚一名
預測成世無女

準

好多變態殺人犯都冇眉三白眼同埋顴骨突